想幫朋友慳返四百萬

是咁的
我有個女性朋友 40歳
有兩個仔 分别5歲同8歲
佢之前係fashion designer 而家係家庭主婦
有時接啲design job
老公做咩唔講啦 總之一個月家庭收入有三萬鬆啲
樓已經供完 兩公婆都有少少儲蓄 經濟上還好

但上星期佢話我知佢有左 佢好想生落黎
但佢老公覺得對經濟付擔太大叫佢落左佢
我都覺得每月得三萬都冇仲要湊大三個細
佢覺得自己搞得掂 但咁佢老公同仔會點諗呢…
我同佢傾左好耐但佢都覺得係自己骨肉
點都要生落黎

我由細識到佢大 好想幫佢
點算好

你養囉

你幾歲?

都係引人入黎幫手啫

養埋我

唔重要啦

其實人地兩公婆既野你可以幫到d乜，老老實係咪你咖

盲腸

你標題叫人慳
你文中又叫人生
你想點樓豬
諗情楚先啦
你想幫人洗多四百萬定慳？
而家咁既時勢 你重生？

文盲

關你撚事 個b得罪你?

係我嘅就落左啦

比兩個小朋友知道佢地本來可以有個阿妹or 細佬 一完就會好撚唔開心 大個有陰影

關你咩事姐俾人地兩公婆自己傾掂佢啦